### Пояснения к таску

Провайдеры служб доставки лежат в директории app/DeliveryProviders. Каждый провайдер наследует абстрактный класс Delivery и реализует метод calc(), который считает стоимость доставки. Класс Delivery содержит фабричный метод provider, который принимает имя класса провайдера и возвращает соответствующий объект или бросает исключение, если создание невозможно.

Считать стоимость доставки можно следующим образом:
```php
App\Delivery::provider('RussianPost')->calc(['weight' => 5]);
App\Delivery::provider('RussianPost')->calc(['weight' => 23]);
App\Delivery::provider('DHL')->calc(['weight' => 50.34572]);
```

Для добавления новой службы доставки достаточно создать в папке app/DeliveryProviders файл содержащий в себе класс, наследующий класс Delivery и реализовать абстрактные методы (на данный момент пока только calc()).